跳閘柒左

啱啱係九龍灣跳出閘
結果隻後腳卡左吓
成個人失平衡落地
仲要好大聲 個個望住我 連阿婆都唔例外
最後我扮無事繼續行

我想講我柒左都唔放棄跳 你地驚咩？

btw 求安慰

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩

支持 我都想親眼見證人跳

唔敢跳閘同我即刻入嚟，一定要睇！！

有無事啊巴打！

今次柒左唔緊要 下次更努力過就得嫁啦

我安慰你，多啲練習，下次再嚟過。

巴打，我雙腳卡住
係銅鑼灣站仆街

原來係你
好彩啲人望住你 我趁果時跳咗，冇人留意到

哈哈哈哈哈哈哈哈哈，好啦，安慰你

去公園練番幾個鐘先啦

無事繼續跳

樓主高調跳閘
好型

手足慢慢黎
跳多兩次會掌握到

有冇人一齊出公園練跳?

其實平時都有跳開 但啱啱真係第一次柒左

高度表揚頭先粉嶺站個巴打，好撚型啊
走得好快個廢佬捉唔到
個廢佬發悔氣鬧曱甴，原諒小妹我無幫你鬧返佢轉頭

頭先發夢係銅鑼灣有兩個絲打好輕鬆咁跳咗出閘 我跟住就係隔離跳入閘

今日跳撚左4次都冇事

我都要去公園練下雙杆先
平時搭扶手電梯都有on99撐起個人玩
但都係好驚跳閘個時會仆街

貴在嘗試

有冇事呀 有事我都唔幫你錫春袋

我啱啱都係九龍灣跳
入閘位太多狗去咗出閘位跳
有個廢老對住我哇一聲

痛唔痛